溫州「櫻花海洋」造假 購票市民入場驚見全場膠花

網上不少人戲稱，在中國，只有賊人是真的。內地傳媒報道，溫州一個主辦單位大搞「櫻花海洋」、「櫻花大道」，吸引遊人購票入場，惟最終買票入場者竟然發現，所說的「櫻花」全是塑膠花，被揭發後大會辯稱，真花變膠花是因為櫻花在運送途中凋謝了，故只能以假花代替。

據報大會安排了逾百株假花到場，而至今共出售逾百張門票，獲利數千元。

興沖沖賞花卻花錢看膠花，消費者大感不滿紛作投訴，據了解當地市場監督管理局介入事件，要求主辦單位退款，並對疑虛假宣傳的涉事單位及場地提供者展開調查。

上次叫雞中假波雞

I know that feel

真花咪又係唔夠一星期就俾d 蝗折斷曬d 枝

被揭發後大會辯稱，真花變膠花是因為櫻花在運送途中凋謝了，故只能以假花代替

你係有心嘅就成個活動取消而唔係攞假花嚟呃鳩人啦
運送嗰陣謝咗喎，邊個會信啊

符合蝗情

中國得騙子係真

用假銀紙買假門要睇假桜花

真花會比支那蟲搣走晒

花開堪折直須折 莫待無花空折枝